# Converted from Roundcube PHP localization files
# Copyright (C) 2011 The Roundcube Dev Team
# This file is distributed under the same license as the Roundcube package.
#
#: program/localization/ko_KR/messages.inc
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: roundcubemail\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-03T19:09:03+01:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Translations <hello@roundcube.net>\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:loginfailed
msgid "Login failed."
msgstr "로그인 실패"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:cookiesdisabled
msgid "Your browser does not accept cookies."
msgstr "브라우저가 쿠키를 지원하지 않습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:sessionerror
msgid "Your session is invalid or expired."
msgstr "세션이 유효하지 않거나 종료되었습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:imaperror
msgid "Connection to IMAP server failed."
msgstr "IMAP 서버 연결 실패"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nomessagesfound
msgid "No messages found in this mailbox."
msgstr "이 메일함에 메일이 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:loggedout
msgid "You have successfully terminated the session. Good bye!"
msgstr "세션을 성공적으로 종료하였습니다. 안녕히 가십시오!"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:mailboxempty
msgid "Mailbox is empty."
msgstr "메일함이 비어있습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:loading
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:loadingdata
msgid "Loading data..."
msgstr "데이터 불러오는 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:checkingmail
msgid "Checking for new messages..."
msgstr "새 메일 확인 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:sendingmessage
msgid "Sending message..."
msgstr "메일 보내는 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:messagesent
msgid "Message sent successfully."
msgstr "메일을 성공적으로 보냈습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:savingmessage
msgid "Saving message..."
msgstr "메일 저장 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:messagesaved
msgid "Message saved to Drafts."
msgstr "메일이 드래프트 폴더에 저장되었습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:successfullysaved
msgid "Successfully saved."
msgstr "성공적으로 저장"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:addedsuccessfully
msgid "Contact added successfully to address book."
msgstr "연락처가 주소록에 성공적으로 추가되었습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:contactexists
msgid "A contact with the same e-mail address already exists."
msgstr "이 메일로 지정된 연락처가 이미 있습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:blockedimages
msgid "To protect your privacy, remote images are blocked in this message."
msgstr "보안 유지를 위해, 이 메일의 외부 이미지를 "
"차단하였습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:encryptedmessage
msgid "This is an encrypted message and can not be displayed. Sorry!"
msgstr "이 메일은 암호화되어 볼 수 없습니다. 죄송합니다!"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nocontactsfound
msgid "No contacts found."
msgstr "연락처 없음"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:contactnotfound
msgid "The requested contact was not found."
msgstr "요청한 연락처가 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:sendingfailed
msgid "Failed to send message."
msgstr "메일을 보내지 못했습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:senttooquickly
msgid "Please wait $sec sec(s). before sending this message."
msgstr "이 메시지를 보내기 전에 $sec 초 동안 기다리십시오."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:errorsavingsent
msgid "An error occured while saving sent message."
msgstr "보낸 메시지를 저장할 때 에러가 발생했습니다."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:errorsaving
msgid "An error occured while saving."
msgstr "저장 중 에러가 발생했습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:errormoving
msgid "Could not move the message(s)."
msgstr "메일을 옮길 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:errordeleting
msgid "Could not delete the message(s)."
msgstr "메일을 지울 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:deletecontactconfirm
msgid "Do you really want to delete selected contact(s)?"
msgstr "정말 선택한 연락처들을 삭제하시겠습니까?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:deletemessagesconfirm
msgid "Do you really want to delete selected message(s)?"
msgstr "정말 선택한 메일들을 삭제하시겠습니까?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:deletefolderconfirm
msgid "Do you really want to delete this folder?"
msgstr "정말 이 폴더를 삭제하시겠습니까?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:purgefolderconfirm
msgid "Do you really want to delete all messages in this folder?"
msgstr "정말 이 폴더의 모든 메일을 삭제하시겠습니까?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:folderdeleting
msgid "Deleting folder..."
msgstr "폴더 지우는 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:foldermoving
msgid "Moving folder..."
msgstr "폴더 옮기는 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:formincomplete
msgid "The form was not completely filled out."
msgstr "양식을 완전히 채우지 않았습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:noemailwarning
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 넣어주십시오"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nonamewarning
msgid "Please enter a name."
msgstr "이름을 넣어주십시오"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nopagesizewarning
msgid "Please enter a page size."
msgstr "페이지 크기를 넣어주십시오"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nosenderwarning
msgid "Please enter sender e-mail address."
msgstr "발신자 이메일 주소를 넣어주십시오"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:norecipientwarning
msgid "Please enter at least one recipient."
msgstr "적어도 한 개 이상의 수신 주소를 넣어주십시오"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nosubjectwarning
msgid "The \"Subject\" field is empty. Would you like to enter one now?"
msgstr "\"제목\"이 없습니다. 제목을 넣으시겠습니까?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nobodywarning
msgid "Send this message without text?"
msgstr "텍스트 없이 메일을 보낼까요?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:notsentwarning
msgid "Message has not been sent. Do you want to discard your message?"
msgstr "메일을 보내지 않았습니다. 메일을 버리시겠습니까?"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:noldapserver
msgid "Please select an ldap server to search."
msgstr "검색할 LDAP 서버를 선택하세요"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nosearchname
msgid "Please enter a contact name or email address."
msgstr "연락처 이름이나 메일 주소를 넣으세요"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:searchsuccessful
msgid "$nr messages found."
msgstr "$nr개의 메일 발견"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:searchnomatch
msgid "Search returned no matches."
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:searching
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:checking
msgid "Checking..."
msgstr "체크 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nospellerrors
msgid "No spelling errors found."
msgstr "스펠링 에러가 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:folderdeleted
msgid "Folder successfully deleted."
msgstr "폴더를 성공적으로 삭제하였습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:deletedsuccessfully
msgid "Successfully deleted."
msgstr "성공적으로 삭제하였습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:converting
msgid "Removing formatting..."
msgstr "메일의 포맷을 지우는 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:messageopenerror
msgid "Could not load message from server."
msgstr "서버에서 메일을 가져올 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:fileuploaderror
msgid "File upload failed."
msgstr "파일 업로드 실패"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:filesizeerror
msgid "The uploaded file exceeds the maximum size of $size."
msgstr "올린 파일이 $size의 최대 크기를 초과했습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:copysuccess
msgid "Successfully copied $nr addresses."
msgstr "$nr개의 주소를 성공적으로 복사했습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:copyerror
msgid "Could not copy any addresses."
msgstr "주소를 복사할 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:sourceisreadonly
msgid "This address source is read only."
msgstr "이 주소 소스는 읽기 전용입니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:errorsavingcontact
msgid "Could not save the contact address."
msgstr "연락처 주소를 저장할 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:movingmessage
msgid "Moving message(s)..."
msgstr "메시지 이동 중..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:receiptsent
msgid "Successfully sent a read receipt."
msgstr "메일 읽음 확인을 보냈습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:errorsendingreceipt
msgid "Could not send the receipt."
msgstr "읽음 확인을 보낼 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nodeletelastidentity
msgid "You cannot delete this identity, it's your last one."
msgstr "이 정보는 마지막 남은 것이므로 지울 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:forbiddencharacter
msgid "Folder name contains a forbidden character."
msgstr "폴더 이름에 쓸 수 없는 문자가 포함되어 있습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:selectimportfile
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "업로드할 파일을 선택하세요"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:addresswriterror
msgid "The selected address book is not writeable."
msgstr "선택한 주소록은 쓸 수 없습니다"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:importwait
msgid "Importing, please wait..."
msgstr "가져오는 중, 기다리세요..."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:importerror
msgid "Import failed! The uploaded file is not a valid vCard file."
msgstr "가져오기 실패! 업로드한 파일이 유효한 vCard 파일이 "
"아닙니다."

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:importconfirm
msgid "<b>Successfully imported $inserted contacts</b>"
msgstr "<b>$inserted 연락처를 성공적으로 가져왔고, $skipped "
"존재하는 항목은 건너뛰었습니다.</b>:<p><em>$names</em></p>"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:opnotpermitted
msgid "Operation not permitted!"
msgstr "작업이 허가되지 않았습니다!"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:nofromaddress
msgid "Missing e-mail address in selected identity."
msgstr "선택한 신원에 이메일 주소가 없음"

#: program/localization/ko_KR/messages.inc:editorwarning
msgid "Switching to the plain text editor will cause all text formatting to be "
"lost. Do you wish to continue?"
msgstr "일반 텍스트 편집기로 바꾸면 모든 서식이 사라집니다. "
"계속할까요?"
